中電(0002HK) 與 領展(0823HK)

穩健增長應該買邊一隻？

Why not both

中電 政府支持 市民支持
領展 政府支持 市民反對

66